% rou_psg


\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)
&& Eine Partie besteht aus einer Anzahl von Punkten. Jeder Punkt endet mit dem Erzielen eines Punktgewinns. 
%4.1.
&& Die Partie wird beendet und ist gewonnen von der Mannschaft, die als erstes \textcolor{blue}{dreizehn (13)} Punktgewinne erzielt. 
&& Eine Partie ist in zwei (2) Spielabschnitte getrennt, die Spielh\"alften genannt werden. Halbzeit ist, wenn eine Mannschaft als erstes \textcolor{blue}{sieben (7)} Punktgewinne erzielt.
&& Der erste Punkt jeder Spielh\"alfte beginnt, wenn die Spielh\"alfte startet.
&& Nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde, und die Partie nicht gewonnen oder die Halbzeit nicht erreicht wurde;
&&& beginnt der n\"achste Punkt sofort; 
&&& tauschen die Mannschaften die Endzone, die sie verteidigen; und
&&& wird die Mannschaft, die den Punktgewinn erzielt hat, zur verteidigenden Mannschaft und wirft als n\"achstes an. 
&& Eine Variation dieser grundlegenden Struktur darf verwendet werden, um Umst\"anden wie speziellen Wettk\"ampfen, Anzahl an Spielern, Alter der Spieler oder verf\"ugbarem Platz gerecht zu werden.

\end{easylist}
